now條友抽var水

話山齊士俾個條直線仲直過var個條

我覺得佢有睇住呢度黎講波

好明顯有

得撚閒睇你地咩

講波好得閒 一個講一個可以上網搵講緊咩

搵都唔搵垃圾連登仔d 留言啦